★抉擇！折壽50年可獲千呎港樓一間，會選嗎？

假設30歲時，遇到一個平行時空人，話你減壽50年完成佢時空任務，送你一豪宅

狗衝！磚頭+空氣最重要，即使只擁有一日

不應承，試圖捉住該時空人賺錢，可惜失敗，繼續窮撚

會唔會即死

5年都唔要

可能會，可能原本只得31歲命，你仲欠佢49年

咁偉大？

咁on9既問題只有係香港先問得出

OK阿, 要咁長命黎托, 早死早解決

我願意用樓豬條命換

用蓋老母

游b同慧中點揀

只要有大學學位 做返三五年野就買到1000呎樓

用你抵啲

蓋清is

WHY GIVE ME

好多人換緊

老貓 is

老貓點睇牙JOE個APP又開始LAG

游b

Joe team have 25

Will you help Joe?

究竟係平行時空人
定係平行時空人呢

老貓，今日巨乳冇出現喎，去咗邊?

5件就話姐

做左25

已禁言三日

會唔會打J過度rip咗

我折夠100年

咁都重要屈係1000呎？叫人燒間燒間5000呎獨立屋連泳池外加兩個妹仔俾你啦

咁on9既問題只有係老貓先問得出

不了，五年都不了

巨乳已死

Next one : 老貓

唔洗折壽
我已有[

老貓有冇做帛金

老貓點睇700日日chok上chok落

老貓轉炒比特幣、以太幣，炒股翻身唔到，不了